全世界開大燈

好黑呀 睇唔到野